現代義和團已經開始出沒

刮民脂填數

港獨派自我介紹

應該改名叫共產黨，鼓吹革命